覺唔覺連登出現左好多批評女性網絡紅人既post

又話邊個邊個唔靚
又話邊個邊個整過容
而開post多數係紅字名

好大陣酸味

出黎做藝人預左俾人指指點點啦，咁驚俾人話不如折鳩埋算仲做乜撚celebraty

西童係偽人